［右手重傷］美斯對西維爾一入球一助攻都無人講？ 牙朗一入球就個個討論

右手重傷， 國打比將會無晒美C朗

宜家講囉

美斯傷 好心痛
嚟緊對國米同皇馬
巴真係自求多福

皇馬

垃圾朗射左11球

賤種朗
聯賽: 72射5入球
歐聯: 2射0入球 1紅牌
合共6.75%

美斯
聯賽: 37射6入球
歐聯: 12射5入球 0紅牌
合共22.44%

Bale對疤好勁

踢咗廿分鐘就1a1g，仲要兩球都靚波，真係痴能線的。

樓豬咁都要呷晒醋咁 做乜鳩

咁傷法 唔知幾耐先出得返

講牙朗今次應該係串賤種

真沙拿 學埋沙拿d 傷

好撚恐怖，成隻手曲撚左

落地落得唔好 可惜 希望古仔擔到大旗

用手定用腳踢波

牙朗間接助攻都個個討論

有咩好講 太陽喺東邊升起又講咁我咪好撚忙